HSBC 張套卡靚好多, 新個張獅子頭咁7

唔係好想用

舊卡
打錯